點解啤酒肚叫啤酒肚

點解唔叫可樂肚

可口可樂當年用黎攻擊青島啤酒既手法

你個名

btw睇依個準好多, 琴日睇都係預報今日好天

大交合真你好唔準